12港人最慘係失左道德高地....我地輸了...

佢地又無慘情背景
而係暴動+潛逃+偷渡....

真係要幫佢地都無得出師有名..
支那話你犯罪就真係只有硬食...
睇怕都要坐10-20年了....輸了

三毛
五毛
分化撚
死全家
已block
屌你老母
支那狗
on9

輸B輸到喊

真係無得救
最多叫支那比人揾下自己律師咁

你出旺角買顏料或者炒282都構成犯罪架啦

袁爸爸話可以告上國際海事法庭
白宮聯署夠10萬就有機會放人

巴打，坐佐幾多年？共產黨要捉你 ，你唸乜橋都無用

定你打算唱（海闊天空）定食黃店去救佢地？

其實中共咁要面，搵外國幫手可能仲衰

同劉曉波一鳩樣

國際越關注越要虐待佢

有時可能靜靜地認罪坐1年出得番黎

人質外交。諗住要脅外國，開天殺價？

係
中共最唔鐘意啲人高調反佢
今次大鑊

真心勸喻... 你咁搞法五毛都做唔成架..

今次搞到咁大獲

連美國國務卿都出埋聲

中共一定會入佢地勾結外國勢力

隨時要坐終身

支那夠膽判終身
美帝咪有藉口出兵

終身 同 死刑 係最佳攬抄
有人care 都冇用

明明都係同一個中國邊忽偷渡潛逃

之前玩人質外交 判左幾個加拿大人死刑

出左兵未

咪日日幻想人地會為香港出兵啦

嗰12個又唔係美國公民

輸左九世
由國安法係北京過已經輸到仆街
你去北京阻人投票呀

其實615 暫緩應該要見好就收

咁就少1萬個人被捕 被自殺

冇得收
你事後孔明
果陣大家仍然相信群眾力量會令佢跪 但估錯左

起完底笑到我pk 樓豬五毛個個post都有個輸字

侵侵連任就做咩都得啦
準備做戰時總統

1. 一日未判一日都係無罪
2. 隻船仲係香港境內比公安捉
3. BLOCK柒樓主條傻鳩五毛垃圾廢物支那狗